msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: convert/musicxmlfilter.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "MusicXML Compressed"
msgstr "MusicXML文件（压缩）"

#: convert/musicxmlfilter.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "MusicXML File"
msgstr "MusicXML文件"

#: convert/pdfexportfilter.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Current View"
msgstr "当前视图"

#: convert/pdfexportfilter.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Parts"
msgstr "分谱"

#: convert/pdfexportfilter.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Score"
msgstr "乐谱"

#: convert/pdfexportfilter.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Score and Parts"
msgstr "总谱和分谱"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Add One Octave"
msgstr "增加1个八度"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Add Three Octaves"
msgstr "增加3个八度"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Add Two Octaves"
msgstr "增加2个八度"

#: edittasks/adjustdynamicstask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Adjust Dynamics"
msgstr "调整力度"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Augmented"
msgstr "增"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Diatonic"
msgstr "自然"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Diminished"
msgstr "减"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Double At Interval"
msgstr "叠加音程"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Fifth"
msgstr "五度"

#: edittasks/fillwithreststask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Fill with Rests"
msgstr "用休止符填充"

#: edittasks/fillwithrhythmslashestask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Fill with Rhythm Slashes"
msgstr "用节奏斜线填充"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Fourth"
msgstr "四度"

#: edittasks/insertmeasurestask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Insert Measures"
msgstr "插入小节"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Major"
msgstr "大"

#: edittasks/maketuplettask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Make Tuplet"
msgstr "创建连音"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Minor"
msgstr "小"

#: edittasks/scoreedittask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Operations specific to score objects"
msgstr "针对乐谱对象的特定操作"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Perfect"
msgstr "纯"

#: edittasks/quantizetonotationtask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Quantize to Notation"
msgstr "量化到乐谱"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Same Octave"
msgstr "相同八度"

#: edittasks/scoreedittask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Score"
msgstr "乐谱"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Second"
msgstr "二度"

#: edittasks/switchstafftask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Send to Voice 1"
msgstr "发送至声部 1"

#: edittasks/switchstafftask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Send to Voice 2"
msgstr "发送至声部 2"

#: edittasks/switchstafftask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Send to Voice 3"
msgstr "发送至声部 3"

#: edittasks/switchstafftask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Send to Voice 4"
msgstr "发送至声部 4"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Seventh"
msgstr "七度"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Sixth"
msgstr "六度"

#: edittasks/switchstafftask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Switch Staff"
msgstr "切换谱表"

#: edittasks/textstyletask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Text Style"
msgstr "文本格式"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Third"
msgstr "三度"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: edittasks/maketuplettask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Tuplet"
msgstr "连音"

#: edittasks/transposetask.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Unison"
msgstr "同音"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Continuous"
#~ msgstr "连续"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Delete Measures"
#~ msgstr "删除小节"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Export Mixdown"
#~ msgstr "导出混音"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Export Score"
#~ msgstr "导出乐谱"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "谱面布局"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Pages Across"
#~ msgstr "页面跨越"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Pages Down"
#~ msgstr "页面向下"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste Insert"
#~ msgstr "粘贴插入乐谱（音乐符号）的命令"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste Into Voice 1"
#~ msgstr "粘贴入声部 1"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste Into Voice 2"
#~ msgstr "粘贴入声部 2"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste Into Voice 3"
#~ msgstr "粘贴入声部 3"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Paste Into Voice 4"
#~ msgstr "粘贴入声部 4"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Print"
#~ msgstr "打印"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Score"
#~ msgstr " 总谱"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Part"
#~ msgstr "选择片段"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Layout Options"
#~ msgstr "显示谱面排版选项"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Score Setup"
#~ msgstr "显示乐谱设置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Layout Handles"
#~ msgstr "切换布局手柄"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Note or Rest"
#~ msgstr "切换音符或休止符"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "创建副本"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Notion Document File"
#~ msgstr "Notion文档文件"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Notion Template File"
#~ msgstr "Notion模板文件"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Part '%(1)'"
#~ msgstr "添加部件 %(1)"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Parts"
#~ msgstr "添加声部"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Cannot export empty score."
#~ msgstr "无法导出空白乐谱。"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Exporting"
#~ msgstr "正在导出"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Full Score"
#~ msgstr "总谱"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Remove Part '%(1)'"
#~ msgstr "移除声部“%(1)”"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Save as Template"
#~ msgstr "另存为模板"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Select Instrument"
#~ msgstr "选择乐器"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Share ..."
#~ msgstr "分享 ..."

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Single Part"
#~ msgstr "单分谱"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Store File"
#~ msgstr "存储文件"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Synths"
#~ msgstr "合成器"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "The location is write-protected. Please select a different one."
#~ msgstr "这个位置是受写入保护的。请选择一个不同的位置."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Building Layout"
#~ msgstr "构建版面设计"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Building layout"
#~ msgstr "构建排版"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Choose Instruments..."
#~ msgstr "选择乐器..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Create an empty score"
#~ msgstr "创建一个空白乐谱"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Devices ..."
#~ msgstr "装置"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Devices..."
#~ msgstr "设备..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Empty Score"
#~ msgstr "清空总谱"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Loading Document '%(1)'"
#~ msgstr "加载文件'%(1)'"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Loading document '%(1)'"
#~ msgstr "加载文件“%(1)”"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Notion Files"
#~ msgstr "Notion文件文件"

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Reading ..."
#~ msgstr "阅读 ..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Reading..."
#~ msgstr "读取..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Saving %(1) ..."
#~ msgstr "保存%(1) ..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Saving %(1)..."
#~ msgstr "正在保存%(1)..."

#~ msgctxt "ScoreDocument"
#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "无标题"

#~ msgctxt "ScoreEdit"
#~ msgid "Make Custom Tuplet"
#~ msgstr " 制作定制连音"

#~ msgctxt "ScoreExporter"
#~ msgid "Clipping has occured. Please adjust the volume and try again."
#~ msgstr "已出现削波，请调整音量并重试。"

#~ msgctxt "ScoreExporter"
#~ msgid "Could not create file"
#~ msgstr "无法创建文件"

#~ msgctxt "ScoreExporter"
#~ msgid "Export failed."
#~ msgstr "导出失败。"

#~ msgctxt "ScoreExporter"
#~ msgid "Exporting %(1)"
#~ msgstr "正在导出%(1)"

#~ msgctxt "ScoreExporter"
#~ msgid "Exporting %(1): %(2)"
#~ msgstr "导出 %(1): %(2)"

#~ msgctxt "ScoreMidiInput"
#~ msgid "Setup..."
#~ msgstr "设置..."

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "All instruments will use the default sound."
#~ msgstr "所有乐器将使用默认声音。"

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "Distortion Level"
#~ msgstr "失真电平"

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "Loading Samples..."
#~ msgstr "加载采样..."

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "Out of playback memory."
#~ msgstr "回放内存不足。"

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "Reverb Level"
#~ msgstr "混响电平"

#~ msgctxt "ScoreSoundEngine"
#~ msgid "Scanning Content..."
#~ msgstr "扫描内容..."

#~ msgctxt "ScoreTools"
#~ msgid "Entry"
#~ msgstr "输入"

#~ msgctxt "ScoreTools"
#~ msgid "Erase"
#~ msgstr "擦除"

#~ msgctxt "ScoreTools"
#~ msgid "Handwriting"
#~ msgstr "手稿"

#~ msgctxt "ScoreTransferHandler"
#~ msgid "No compatible application found in the local network."
#~ msgstr "在本地网络中找不到兼容的应用程序。"

#~ msgctxt "ScoreTransferHandler"
#~ msgid "This computer"
#~ msgstr "此台电脑"

#~ msgctxt "ScoreTransferHandler"
#~ msgid "Transmit"
#~ msgstr "传输"

#~ msgctxt "ScoreTransferHandler"
#~ msgid "Transmitting file"
#~ msgstr "正在传输文件"
